唔撚該你地咪撚再食煙好冇 我就黎死啦

咁多日都有出足黎
有時少人D既我可以行開冇乜野
但一到左遊行多人既日子
已經好逼 仲要係到食煙
我每次都做前線願意幫大家頂住等你地走先
比人打，中幾多催淚，都冇諗過要走。
我哮喘藥已經就黎用哂
比我留黎對付催淚啦好唔好啊！！
下下咁噴煙冇停過我真係透唔到氣好辛苦啊仆街
我就黎死啦

利申: 由細到大有哮喘，已經吸左好多下氣，但太多煙就黎唔掂

我好聲好氣問你地
可唔可以唔好食/行遠D食？
你叫我走，叫我行遠D？？？
得啦我返屋企啦仆街

推

同意

你返屋企先啦 辛苦你啦

你都係想咁姐

食少枝原來會死
你班仆街煙鏟出黎係為食煙？
半個鐘就要chur一枝

乜撚野叫想咁啊屌你老母
我想你班仆街煙剷咪撚再食啊仆街

屌你老母臭閪
你又係唔撚係現場呀？
煲底物資站長期食緊煙呀
由尋晚留守食到依家啊

果d人係搞事派
你要大聲趕佢地走
而唔係自己走

要食行遠小小係咪會死
我要求好過份咩？？？？？

圍屌佢 果d係鬼黎

係啊 每次留守我已經戴口罩休息訓
但冇停過聞到煙味
之前又比左枝哮喘藥人
我怕同我一樣哮喘既人冇得用藥
唔敢拎物資

我講下晦氣說話咋
棍同催淚都捱到
大家堅持左咁多日
我唔會呢個時候因為一枝煙走

咁撚小事 一人讓一步囉屌
呢半個月咁大壓力唔撚係食支煙都唔撚得下？
咁都要放上連登

手足
好明你
佢地係應該行開啲食
但如果佢地唔做，你自己都要小心

你有哮喘真係要執生
必要時回避一下
退一退場
無一個手足會怪你

佢地唔睇住你，你都要睇住自己

唔撚識行開食？係要係人群食咪有問題囉！屌你老母！

一人讓一步即係邊個讓
係咪真係食一枝先

巴打走先

呢啲人可能係鬼, 或者真係同路人

冇人知, 但你發作入院就麻撚煩嫁啦

出幾百蚊搵幾個著黑衫食煙

ez

吊樓主講得啱！
其實有煙癮我明
但可唔可以唔好喺多人地方食？
最記得6.9遊行，
經過Sogo前少少天橋落去幾間電訊鋪
班友圍著垃圾桶食煙，人群又行唔到
焗著要聞煙味
我有鼻敏感，戴口罩都頂唔住

我同樓主一樣都做過前線救援，
真係唔好講笑
同埋亂丟煙頭都有問題！
遇到易燃物真係到時被人以為玩火呀

咁你食煙霧蛋時可能仲大鑊wo

邊撚到無人群呀煲底？
不如叫d煙民唔撚好出黎啦
屌你老母

認真
食煙既請行出黎食 唔好影響人休息

煙剷真係冇個正常
自己影響到人仲要屌返人老母

行開啲食喇手足們

係食就死遠啲食，你哩啲行為同廢老喺巴士大大聲睇片有分別

一人讓一步未即係支那人口中既唔該包容啲囉

三四個坐係煲底食 啲煙一味向內吹
點解唔可以行出去 食埋再返黎坐

食煙出去食

一個催淚擲埋黎D人走得7788
好彩見到既仲可以幫手淋熄
同埋夠位跑走
但食煙有時係好多人根本行都行唔到
想走走唔到一定要硬食
寧願留力聞催淚

一人讓一步
樓豬讓左步 帶口罩 自帶藥
咁你班死煙鏟讓左邊步？

真係唔係唔畀食，但都要睇環境做事

好大壓力
想食支煙姐

大聲屌撚7佢地啦

明明69仲有人開post讚煙民有公德心唔會喺人群入面食 會自己行埋一邊
今日會喺你隔離瘋狂chur煙
同路人應該好有公德心㗎喎

無話唔比食
但可唔可以唔好搞到手足既情況下食
迫住食二手煙都好大壓力架

直接屌啦 呢啲人真係好撚自私

煙剷真係要死全家 應該隊佢出去比黑警噴胡椒

佢叫我死開

弱智仔

食煙既麻煩真係體諒一下在場戰友
影響他人健康問題同自身紓壓問題我諗大家應該識點揀
上面屌煙民既都唔好屌到咁盡傷和氣
出得黎既suppose都係戰友
我見616出黎係有好多食煙既會識走入後巷食
出空曠地方食呢個要求唔過份啫

煙剷仆街死啦

屌你老母呀 走啦唔撚洗你黎做鬼

叫d影響到人既唔好影響人
反而比人鬧

作為煙佬
我覺得要燒香嘅 好應該行去冇乜人嘅地方食 留返位比其他手足休息下

係隔離post都講過同樣問題
我都唔想我休息緊個陣比啲煙攻到
食過都知
有時自己食返煙頭燒岀黎嘅煙好撚難頂

我都好想搵學生妹解下壓

煲底keep住煙味
做人俾少少公德心啦

話無讓步個d可唔可以話我知係咪個個煙民都係周圍食？
有無煙民讓左步出去食？

煙民死返屋企食煙啦
無個正常呀你地班死煙剷
無你既事呀呢到

Mk 黑衣人 唔食煙會死

煙仔咁撚濕碎， 咁都頂唔順，咪學人打仗啦

煙鏟正垃圾

唔好嘈啦
大家槍口一致，嘈嚟無鬼用
總之有同理心，
食煙嘅巴絲真係行遠啲，
一見多人就唔好食

呢啲咪香港人劣根性lor
宜家出黎玩咩，食少枝煙會死？

果啲人真係好自私

同意，煙剷自覺行遠啲食啦，成村人食緊二手煙呀

係囉 食枝煙都係鬼啦而家
個場你玩哂佢啦

無個正常架你班死煙剷
唔比食煙架呢到 唔鍾意就走囉

同港人港地班人d口吻一樣

Same食少啲煙唔好咩

食少枝使死咩
又唔諗下二手三手陣味幾難頂

食支煙放鬆下都要俾你煩 你行開咪得

講得啱，人又多，空氣又差，食煙仲咩

agree

有哮喘真係會頂唔順
最好集中d位置食
大家見到都幫手提下

唔識尊人係咁

比人打唔好還手
你行開咪得

咁

要企咁近食煙冇問題
吸晒啲煙入肺唔好呼出黎影響到人
因為係你想吸唔係我想吸
做唔到就唔該行開啲

岩 咁多人個陣就唔好食
要食就行去少人啲嘅地方

我係煙民，我每一支煙都死撚開一二角食
啲人係人群食就真係抵屌嘅
屌，行多兩步其實真係唔難

煙產仆街死啦

之前d人都識行開食
今日點解咁？

今日見到有人行開食

好多香港人食煙都幾冇品
利申煙民

唔係人群入面食煙係基本尊重

吾撚再係人隔離食煙啦屌

唔食煙點支持落去呀?傻樓豬

尋晚有位白頭後生女喺人群度食

可唔可以搵啲良心煙民當面屌啲仆街煙剷

利申 同樓主一樣哮喘底

你唔好自我感覺良好呀死煙剷
「行多兩步其實唔難（只適用於煙民）」
集中一個位食又比第班人屌你集中食

係屌鳩你呀 叫你咪撚食好似要你老母做雞咁
你班煙鏟黎tk不如你咪撚黎啦

同意推

行開食又唔得，原地食又唔得，煙民食煙好似十惡不赦咁

煙民手足自律小小行開食啦
利申: 煙民

行開食唔會死啦掛？

你含撚啦
你叫人咪撚食同d煙民叫你行撚開咪一撚樣
唔受得呢d就返屋企嘆冷氣啦屌

同佢地講聲，相信大家自己友都會肯行開一二面食

你自己食得冇品嘈乜鳩 要人就你咁大支野 害鳩自己人仲唔撚係鬼係乜

屌 食少陣啦

唔好理佢啦
肯行開食已經好好

收皮啦，煙狗，快小小生cancer

受你老母生性病呀 出黎抗爭仲要受你無謂臭鳩二手煙 自私到藍屍咁 去做警犬啦你老母臭雞

通常煙民社會經濟地位都係比較低

巴打你小心夢遊夢咗去邊
哮喘底（就算斷咗尾）食催淚氣體都有機會復發，而且唔係現場panic氣喘嗰隻，係真翻發

不如劃個吸煙區, 身子弱巴絲聚係遠既位置?

天琦生cancer

上黎講結果只會分化 , 唔知你現場係咪得你一個受影響 , 如果係戰友 , 叫佢地行遠啲食我就唔覺得佢地會企硬 ,佢地企硬要原地食都只能靠群眾壓力叫佢地走

不過真係有啲人十里遠嘅煙味都接受唔到

利申非煙民

天琦都會行開食啦戇鳩鳩

我慣左食完煙跟住飲杯二鍋頭先敢衝

行遠d食就真係冇咩問題
遊緊行食就真係好撚影響人

一係就係警察面前食，再吹佢。

再食就遮樣po
屌

我知冇乜撚用 求下你地咪撚食

食煙死全家

屌，之前出泥遊行又係咁，d人行得慢係正常，
但屌你，點解要喺人羣度食煙？

點撚解呀？

就好似周街屙屎要人聞你d屎味。

咁撚鐘意吸就帶個膠袋上頭吸啦。

#社經地位低
#mk黑衣人
#快小小生cancer

天琦好慘

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！我屌你老母呀！！！！！！！！！！屌你定母咪撚問點解！！！！！！！！！！！！屌臭你老母個閪呀！！！！！！！大家一齊屌佢老母呀！！！！！！！！！！埋黎埋黎屌佢老母！！！！！！！！！！！！

唔該以後煙剷咪撚出黎遊行

打邊爐🚬🤪

互相讓下啦，有啲手足真係chur完食枝煙覺得可以鬆下
利申唔食
互讓啦

除咗推
我都唔知可以講乜
本身今次嘅訴求
搞到有好多(建制派) 自私撚都出咗嚟
以為佢哋自己肯出嚟就大晒
唔理其他人嘅感受

煙鏟救港

煙友表示支持樓主，遊行咁多人仲做火車頭嗰啲真係傻鳩嚟

兩隻煙狗係度圍爐
食撚到吸左毒咁
屌你老母人地有冇影響人呀
人食煙仔食煙食到智商仲讀緊小學咁
spin埋去天琦到唔知咩居心
唔撚洗你黎tk
走啦三毛狗

推
最憎d人少枝好似會死咁既人

屌你老味好多人食住煙遊行係咪帶頭搞事定堅冇腦

「以為自己肯出黎就大哂」
「唔理其他人感受」

天道派來既使者

依家唔係唔比你食
係叫你死撚開d食呀屌你老母
係咪閱讀理解0分唔柒識字
定又係3毛分化撚呀

下， 食煙係自由黎， 食煙果D人唔辛苦？ 抖下都唔得？

有哮喘索得煙味多會氣管收窄導致呼吸困難 氣喘
哮喘嚴重會因無法吸入足夠氧氣而死

食煙行遠啲唔好害到自己人

你好撚自私 你要放鬆下冇問題但唔好影響到人
我想放鬆下打鳩你得唔得？？？

痴撚線，都話左唔係唔俾食，行遠少少食係咪會攞撚左你條命？

各位唔好自已人打自己人，
唔好俾人分化，
食煙嘅行出小小食，
大家一人讓一步

咁我有冇唔吸二手煙既自由？
你要抖就得我想抖下就唔得

#一人讓一步即係支那人講既包容少少

食可以，行遠小小快D食完咪算。
講真，人地帶埋小朋友出黎，仲不停噴煙對住人，想我地點讓多步？

煙鏟喺今次呢件事應該要同耶撚一樣大和解啦，就算要清算都唔係而家，而且喺自由開放嘅社會，大麻、煙、酒一定有

絕對同意 唔係話唔比食
但走都走遠啲 唔好害到自己手足

利申：煙民 但絕對唔會係人群食 會搵大空地食

認真巴打
如果你有病同冇晒藥就返屋企休息下先出黎啦
廢時到時有咩意外又要人照顧你
為己為人
你叫人唔好食 總有人會食...
利申我都好憎食2手煙

小心啦 總有人借機搞事

咁主動權係煙民到， 佢地食煙佢地冇錯， 冇犯規， 你只能勸佢地唔好食， 勸唔店只能自己走， 因為佢地食先， 有主動權， 你既自由對比佢地食煙既自由權細好多， 除非佢地專登走埋黎噴你。 但以我所見， 真係好多人食煙， 你冇理由唔比人食， 好似叫人唔比飲水咁， 飲水都有可能倒灑阻到人啦

push

冇人要清算佢地，成日話自由自由
咁我想有唔洗吸二手煙既自由得唔撚得
大麻同酒，你死你事。
但煙，影響到吸既每一個人。
特別係火車頭，後面既人食撚哂

利申煙剷，遊行嗰陣唔會食， 就算食都應該死入後巷。

唔洗講咩大道理
你自己有病
你講完 佢又唔聽
咁你自己咪走囉
驚你有事炸

你收撚皮啦，喺度單單打打以為自己好撚好笑？ 屌你老母，你班自私煙剷搞撚到其他自覺嘅吸煙人士俾人屌埋一份行埋一邊食好似好難為你班仆街咁

發夢琴晚落雨啲人入曬煲底，但都有人係人群中食煙，咩心態？
不過有人話佢，佢都會講唔好意思同埋唔食
但我奇怪點解佢無意識，係咁多人咁焗嘅環境都要食呢？

係， 人地唔聽咪走囉， 咁食煙都要食架

雨革果陣堆鬼都係冇公德心係大眾度食煙 小心

我係煙民。

呢幾次出黎見到火車頭，我都會叫佢哋行埋一邊食，通常都肯聽。

當然都有俾人屌翻轉頭。咁我咪屌柒翻佢，叫佢唔好咁自私，通常佢哋會敗走。

其實我都唔明，點解咁撚熱又焗，仲食得落？我今日一支都冇食過。

巴打，你小心身體先，保重。

Btw, 其他食煙嘅手足，為其他人設想吓好嗎？

人圍仲要食煙係正仆街架啦
但你明知自己有病仲要選擇硬食？

乜撚野歪理黎，拎飲水同食煙比

對食開煙既人飲水同食煙一樣重要

係啊

對唔住，因為喺警犬面前，我唔知自己幾時會死。

弱智上連登

有煙癮大家都明又冇話吾比你食淨係叫你離人群遠小小姐好過分咩？
樓主辛苦哂

屌得好 你煙癮起咪死埋一二邊食
咩對食煙既人黎講食煙就好似飲水咁
屌你啦你飲水會唔會有煙攻到人呀 會唔會迫埋人一齊吸呀
仲有呀 屌你老母你地有班食完個煙頭掉地下 結果又係要執垃圾d哥哥執
全都係發夢見到 我多謝你地出黎保護香港 但好心你地節制下啦 已經戴住口罩好撚焗仲要食埋你地d煙

屌依個真
次撚次諗住搵啲陰涼位坐低逗逗就見到啲煙剷係到煲煙
我屌我真係抖唔撚到氣啦
最後死死氣行出去曬太陽咁企係度休息我都唔敢再行返去陰涼位坐

周圍都係人點行開食

同煙剷割蓆

屌你老母

咁撚叻遊行叫政府全港禁煙囉
食枝煙都阿吱阿咗 搞分化

正常人咁逼都唔食，仲食乜撚野心態

煙剷好多仆街黎，唔顧人感受

擺明係黑社會混左入黎

希望大家同一陣線嘅小d爭吵吾好比人分化到

分你老母閪

食煙行遠啲認同
但你話唔敢拎物資真係曬鳩氣
個個唔敢拎咁要物資站嚟托
有需要有危險就拿 擺得係到就係要你地用

咁你咪用 哮喘藥噴鳩班火車頭囉

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po

次次遊行都要行好耐先揾到條後巷食
叫班仆街唔好影衰我地啲煙鏟啦